想問下big4贏歐聯，阿仙奴贏歐霸既話，照道理應該有多個位第六踢

歐霸